新盜墓迷城 ＆ 黑暗宇宙討論區

湯告魯斯新版《盜墓迷城》一早已被確認為環球影業「怪物電影宇宙」嘅起點，今日環球影業公布該系列定名為《Dark Universe》，主角包括《盜墓迷城》內出現、由羅素高爾所飾演嘅變身怪醫Dr Henry Jekyll；據之前消息所指，Dr Jekyll將會負責串連各部作品。
另外兩位重量級（怪物）登場角色係由尊尼特普所飾嘅隱形人（The Invisible Man），以及哈維亞巴頓飾演嘅科學怪人（Frankenstein），而女星蘇菲亞寶迪拉就係喺《盜墓迷城》預告中亮相嘅木乃伊妖后。其他未公布演員嘅角色仲有德古拉伯爵（Dracula）、半魚人（Black Lagoon）及人狼（Wolfman）。

============

呢張相會否表示Johnny depp同 javier bardem會客串the mummy？？

其實呢個宇宙都有佢特色，就係從來無人想過原來呢d妖怪存在一個世界會點，但同時無咩認識既人

點解套野個名直接用返盜墓迷城,改都唔改下?

同時對無咩認識既人都要想方法話俾佢地知係可以咁做，唔同marvel同dc本身已經有漫畫世界存在

robocop都係，大家點睇？

舊版正好多 好探險feel

職業特工隊：特務迷城

因為原祖舊版193幾年個套都係叫mummy
99年個套都係remake

搵Hugh Jackman做wolfman?

我都係咁睇mi 太洗腦

俾WB告

個埃及公主同suicide squad 果隻兩姊妹？

我都覺得似

我明了

聽日上

叫Universal Monsters Universe咪幾好
以前都係咁叫Universal Monsters架啦

咁到底同之前嗰幾集有冇關連

姐係今集個魔后死唔去仲會出返嚟？

冇

好大機會，因為主要係拍呢d妖怪，唔同marvel dc主打英雄

Russel Crowe係咩嚟

呢套都係入場j Sophia

原來上面有寫，自膠

有個吸血鬼Easter egg

吸血鬼係咪前2年套德古拉伯爵

Dracula Untold唔係黑歷史左咩

下集講變身博士既話，Tom Cruise又會唔會再出現

好睇嗎，唔係太想做白老鼠

過得去，有d彈出黎嚇人既場面，帶點喜劇情節

唔見有彩蛋

女主角想撞入房救男主角時，整跌左本書

果本咩書,好熟口面

死者之書,1999個套就係個on9女主讀個本書令個Boss復活

睇左 九點場
應該cut左好多
如果長多三十分鐘會好d

如果你係想睇返舊盜墓迷城嗰type既
可以唔使入場睇啦

整體上，幽默、驚悚，動作三種元素都有，你話要跟以前一樣根本可能，因為舊版根本無一個長遠既打算（當中既彩蛋出現左應該係舊版出現過既物件，大家可以留意下）。而新版作為暗黑宇宙第一回，佢主要既目的係帶出暗黑宇宙既架構，佢都做得到。不過從佢講隻女木乃伊同最後點樣收拾佢，當中故事都交待得都吸引，湯佬既角色都估到會有特殊能力，但放心唔會係超級英雄。
下集好似會係科學怪人的新娘，不過唔知要等幾耐呢。

唔好睇

絕對認同

聽日早場先

羅素高爾會係咩妖怪？？

Mr. Hyde

成日想睇tom cruise同個妖后扑嘢

但係妖后淨係想插tom仔

睇果時好想妖后吸多d人變番靚女

同感
比我一定揀妖后唔揀女主角

但我覺得唔好睇
劇情好老土
無乜驚喜

有吸血鬼咩

頭骨

黑暗宇宙聽落似十幾年前套奇幻兵團LXG

講起好似仲有其他頭骨

係唔係得我一個覺得個妖后樣衰

我覺得妖后正十倍

CUT太多
同條囡又無D劇情講點解對佢咁好

睇完
其實即係超級英雄起源故事

睇完 劇情麻麻 純粹睇主角

睇完,只能算一套合格既大片,無亮點,無印象深刻既情節或片段,無左當年俾到人既驚喜,就連音樂都平平無奇

Mummy變左動作片，古埃及原素少
D mummy 好似zombie

悶到 同以前既盜墓迷城差幾皮
完全無哂探險感覺 劇情都有d爛
10分比3-4分

咁dracula再reboot定用返luke Evans？

睇預告都知

伏到仆街 . 唔用mummy個名唔會咁大期待

今日睇左
成套最中意係Dr.Hyde個幕

悶到癲

但咁落去遲早變復仇者系列

tom係hulk，自己友得黎會打柒隊友

死了，係咪得我見到本死亡之書，有種莫名其妙的興奮

女主攞黎扑黑人個本？##

心諗咁熟口面

同埋我覺得妖后有機會復活
如果真係徹底死亡唔使灌水銀

應該會啦，可能最後大戰出返都未定。因為死亡之書係直接帶入亡魂之海，依加算係封印。有機會解封

係

個Henry按指紋入門個screen寫Jekyll H. 就記得好似見過

當年我無聊地睇過黑白版Strange Case of Dr Jekyll and Mr Hyde

盜墓同之前個d連唔連的
冇睇過系列但想同靚佬

係係係

唔連，reboot嚟，但感覺故事單薄，無法合理解釋點解粒石唔會鬆脫跌出嚟

基本上同舊媽咪係冇關係，但死亡之書我估係彩蛋

仆街了仲買左imax飛

除左恭喜之外⋯⋯

唔會死 . 本身有死神契約

伏撚左

少左D冒險元素, 劇情唔需要用腦諗/計算, 純跟住劇情行
倫敦個幕沙風暴 預告片出哂 仲以為會延續落去 點知無
女妖后後尾太多廢話 單對單比人感覺好拖長
我反而想睇既係死亡之神成功轉世到人間
整體都可以既 入場前期望唔算高

賽特上左身之後除左復活人仲有咩能力

結尾咪講tom cruise 之後會慢慢覺醒所有能力

睇咗，普普通通，又唔係話爛得咁犀利，唔好期望同舊作有關聯，當係普通一套木乃伊片睇is ok，唔期望就唔會失望

我對佢個世界觀有興趣多啲

個醫生係咪第一集個肥佬主角

其實我覺得女主角幾正

之前只係睇相無睇內文
以為有Jack Sparrow份

睇完 完全唔掂 都係湯佬頂一頂

乜管生死唔係anubis咩

爛蕃茄18%

睇專訪，話個造型之後都會用到，所以試左好多款好謹慎去揀
講到咁，我諗之後都會再出現

套野想問下有冇片尾彩蛋?

無

10分比2分
果2分係比湯特工
爛到仆街

多謝你
本身都係諗住捧湯佬場
依家不了

網上話有第一集男女主角客串有冇人見到

同意

1分畀女主 因為幾靚

我覺得幾好睇 無咩悶場 兩粒鐘好快過

女主係咪指木乃伊?

唔係

唔係 女主係個靚女考古學家 不過我覺得妖后索好多

屌,我以為木乃伊先係女主角

考古學家係x men frist class 已經有出場

btw 佢臨尾段獨白講到明要打其他怪果陣靚佬湯會出黎幫拖打

盜墓迷城拍到咁好怪

悶撚到訓著，同以前差九條街

最尾湯佬復活左佢個fd逼佢陪佢繼續冒險我笑左

自己一個感到寂寞

佢個fd可以無限死

咁痛苦

我覺得佢個fd話緊湯佬玩9佢

古墓元素得返唔夠10%

復活佢個fd係咪會kiss佢？

喪屍迷城

其實算幾好
假如你知道佢係一個新宇宙嘅開端

可以慳番

無諗住當舊系列續集入去睇嘅話都ok嘅

都係諗住睇個妖后同靚佬湯啫

無隔離post講到咁垃圾喎

唔明點解個個都拎舊作對比
重製 開妖怪世界觀我覺得有驚喜
不過MI 風格洗唔走
湯佬打手表示為湯佬而睇

笑死
講到話無晒舊mummy d驚喜
講到舊mummy好似好好睇咁

點解唔加埋朱羅紀

同d慢手慢腳嘅mummy打發揮唔到湯佬D動作

岩岩睇完見到嘅彩蛋
The book of death
Van Helsing
吸血鬼
Dr Hyde

重有冇其他..？

魚人

個女妖越睇越覺得正

睇到最後 一打一個時，
比我係tom仔就屌撚左佢啦

邊到有凡海辛？

屌完先殺呀嘛,咁大哂